有冇人都鍾意咁樣食金莎？

食金莎會咬走外面個層朱古力
見到一個完整冇口水冇咬爛既餅心會好有成功感

加上 會盡力整平張包裝紙
唔小心大力得滯整爛左既話
會好唔開心

啱啱就整爛左張

我會再將個餅乾球體扭開
食咗裏面嚿朱古力餡
先再食餅乾

一層層食最後先食粒果，張紙就整朵花

我咬開一半

有無人食唔晒 可憐比我半價買左佢

一樣

我鍾意含爆佢

曲線曬手

只會食外面個層朱古力
裹面個層會比男朋友食